頂爺教煮狗鮮食 同肥媽有咩分別

🤮頂爺教煮狗鮮食
好懷疑佢識唔L識
用油煎d勁多骨ge魚， 重要話連魚骨食
係米食濛左
重要話食骨對狗牙齒好， 但係人都知係講緊食大骨頭 唔L會係魚骨囉。
轉個頭又話狗仔會識自己簡番d魚骨出黎唔食
知唔知自己講緊咩？

補充：狗食骨頭重要係講緊生骨， 煮熟左的骨會鈣化 碎片好易界損腸胃

唔識嫁佢 啲雞骨話有咁細斬咁細 潔齒喎 咁細 點潔

純賣人氣，佢個垃圾私房菜都又貴又唔撚好食
TVB真係弱鳩智，為人氣以播
我要睇，不如睇台灣個鮮味小姐
健康無鹽，人同貓都食得